買多左羊毛襪著唔哂想放出去

如題
有冇人用原價5折收留佢地
擺左係袋度一路無拆開過（唔信可當場驗屍）
Size 36-39
羊毛襪著過去零下七度既地方無凍傷
亦都試過著去30幾度既地方無出汗唔焗
因為我想送俾個死黨佢唔撚要我就放上黎問下人有冇人要

Timberland既襪黎
原價我唔係好記得幾多 要返屋企睇

個size係跟timberland啲鞋個size?
等睇價錢

係
原價189

女裝？
咁你即係放幾多？

189/0.5=94.5
我放90
呢款襪無分男女係睇size

岩既歡迎tg

買你著過既ok?

你自己著新